左膠你做乜求拜黑警「真事」

話說今日散緊係已經係中環站下面，有名左膠First Aid 係下面向樓梯上嘅黑警做求拜佢嘅手勢.....
希望佢地唔好落黎....
一時火起吊佢做乜要求拜班冇人性嘅黑警，呢樣popo只會覺得市民已經向我屈服咁

左膠唔好再咁樣好唔好

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

要有風骨
不怕威逼利誘

真係跪你老母西
跪班賤種賤狗無學歷低b憨9仔
跪乜撚野
唔撚該啦